巴士司機撞死人：囚20個月；刑事恐嚇法官：囚16個月

嚇親法官的刑罰差不多等於一條命

正常，沒左法律，人命何價
法律>人命

法律保障人命

法官嚇親咋

法律保障有錢人

如果撞死法官點判

法官點會行街咁cheap?你連毛都掂唔到啦

法官條命扲貴D,唔係就無人肯做法官